有幾多人如果升級會出黎幫手？

我地係香港人